克警話難以在敵意環境下工作其實真係幾好笑

喂！
啊差哥
依家講緊做警察呀
咁緊係要面對敵意啦

唔通叫你拉黑社會
你答我黑社會有敵意所以唔拉呀？

前線無抗壓力
高層又玩小學雞式管治
發晦氣

唔好成日話市民侮辱警隊
諗下警隊點解俾人侮辱啦

黑警/警賊一家親，一向兵又佢賊又係佢，所以佢地對家一向都佢地無敵意
而家一面對返小小敵意就頂唔順，做乜差佬呀，去做童軍啦

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

嗱，警察同左過百萬民意樹敵
基本上求其喺條街度都會遇到敵對環境架啦
咁既然佢哋咁辛苦咪唔好撚出嚟囖
連小學生都有責任心過佢哋

唔好分化童軍